太子 依家重兵，發夢嘅小心

發夢小心⼀⼁

過50架狗車

推

走lu！

push

元朗有人接放工 又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

立場記者話狗講明係拘捕行動

好多狗揸私家車，接放學要 睇路

已放速狗出閘

今日係撚狗！
不要重演被捕場面

Be water

次次一定要打到最尾既 走啦大佬